有冇巴絲想一齊gradtrip？

今年grad翻intern翻到miss曬friend啲gradtrip，有啲團大部分都係唔熟嘅又廢事join
有興趣嘅可以telegram我
去邊／其它detail可以再傾

番緊工既得唔得？

得啊，巴打想去邊

但時間要7月尾

炮trip

我想六月搞掂曬

唔熟唔join
但又約巴絲去gradtrip
想生米煮成熟飯

到時去到一半唔岩傾就好笑

hehe去唔去得

利申 獨遊開 巴打
非機

泰國ok😂